[法甲第一］摩納哥 對 曼城

新亨利

推

再推

自家青訓好勁喔

呢到咩區黎

場波幾好睇

摩區

枸

摩納哥啲波鬥攻好爽

請問有冇link

最重要係摩納哥可以維持到幾耐
上場最後20分鐘無撚晒力

屌打曼城

法卡奧呢？

比人屈機 曼城

幾時過半場?

冇人睇既咁好睇

傷左?

lihkg做乜鳩

小傷好似

我以為我上唔到網

冇左花膠成隊反而打得幾奔放

點解冇人睇

邊個新亨利

逼搶得幾好

輕鬆2粒

麥包

2球失係同一招

係曼城後半場打

摩哥頂住

Goal

easy ~

好撚勁

今場淨係踢半個場？

哥狗仆街

屌打

英超之光

半場大收錢
頂住，買埋你晉級

哥帥點證明自己？
就係用輸波嚟證明

西班牙間諜

真心冇咩球隊防到摩納哥

所以咪要同佢鬥攻

滾回疤塞

我係咪睇緊巴黎對巴塞首回合

曼都未射過波

半場都過唔到啦

Mbappa必成大器

摩哥成隊踢得好爽

好似仲勁過馬仔

摩納哥好多妖人

其實成隊摩納哥既新仔都好勁

大部分都青訓踢到咁真係好癲

高拉打中堅等於自殺

兩翼兩閘都好勁

冇錢個陣反而勁過有錢個陣

唔止兩翼， 中場兩條黑肉腸都好撚勁

全部都好後生又有得升又勁 青訓黎真係好癲

Bakayako fabino

我曼幾時課金

今年真係好好睇 先有琴日返到主場既李城熱血晉級
今日就有摩納哥 雖然未知晉級邊個 但真係好緊湊

聯賽排名仲要高過大巴黎

係 bernardo silva 同fabinho已經岀曬名

Mpbappe 啦

鈀輸比青訓

打包埋fabinho bsilva

曼城快d打包祖記後防啦 再捉埋雲爺爺個大弟子比爾連

fabinho

同埋左閘件Mendy

隔離好慘利華得番半隊波

成隊波又後生 夠曬活力

換邊個時和波就仆街

Fabinho仲打到右閘防中

攻得勁過巴塞

Bsilva真係幾似美斯廢版

勁撚快， 全部係默契波

講攻真係應冇得輸
攻到唔使守

講開又講
哥狗贏完阿狗之後
淘汰賽階段客場好似已經唔知幾多場不勝

人地係成隊攻，疤係msn小白攻

講緊歐冠

另一種戰術， 進攻代替防守

以曼城今場嘅表現嚟睇 摩納哥炒佢地4球以上絕對冇問題

摩納哥打疤應該好睇

整多粒先穩陣

冇球證幫梗係贏唔到

希望快手入多粒收鏝城皮

摩納哥幾勁喎

曼城亂撚到

梗係要燈鏝入波

Monaco入多粒 鏝要追兩粒

呢45分鐘過得好快

全歐入最多波都叫幾勁

曼城打r聯不嬲廢

0射門

佢打成點？

我唔撚信重有第二隊疤呀

花膠

入左粒

小白傷完冇貨lu

Fabinho係鍠青訓

真係好肉酸

咁表現le?

無左花膠重好， 唔使以佢為重心， 個個都攻得

曼城有冇起過腳?

咁正

0 attempt

仲要好似係借既

即係皇可以收得番？

Mbappe個樣好似Isaiah Thomas

唔怪得摩入球多過psg 30球 攻勁撚到 係控波無咁好

買斷左

冇

rio ave 青訓，借過去皇馬半季
當年頭兩季都係rio ave 借去monaco, 而家已經買斷左

轉左會啦晨早

準備比人拆骨

好有爸B個陣多仔既味道

快手入多球收佢皮啦

轉會都無用， 佩雷斯話回購

原來已經買斷左
咁摩納哥分分鐘又FAT FAT

貝拿度施華真係有全盛施華影子
好瀟灑

psg 班pk 都唔見得控得好好呀， 如果佢地對疤個場踢番慢， 波在腳控制番就唔使輸

咩成隊青訓
得mbappe真係monaco自己青訓
其它果d後生仔都係呢兩年先買番黎既
monaco d球探勁，識買妖人就真既

摩納哥專出妖人

Mandy好勁 兩球功不可沒

係， 個個都好妖
反而依家賓菲加同波圖少左

Mendy真心勁

班法國黑腸咁勁， 之後世界盃都幾有睇頭

法國黑腸源源不絕有供應

其實對面防守幫輕唔少,睇左幾場法甲摩納哥都無踢得咁輕鬆

法國

哥狗仲夠撚膽玩單防中

Mendy好似仲勁過Sidibe

sidibe呢兩回合打得差

硬係覺得摩納哥個教練側面睇好似洛賓

法國本身人腳都好撚勁啦 打出黎又咪係成pat屎

重有kante 係車仔， 勁撚到呢

其實除左德國班人夾之外
其他好似都冇咁好

仲有一億男

德國仔贏紀律真係好強

德國大半隊都係打多拜又點同

歐國杯輸比負碌提子

1億男就算鳩數啦

曼上番力

睇波POST
一講呢句就俾人入

加油摩

費蘭甸佬

摩唔好放軟手腳 同我屌撚爆曼城

想睇下可唔可完封曼城到0射門

好似有一射offtarget

上場就係谷過龍出事
家陣俾鏝攻下打下反擊回下氣先啦

斬去邊

Mendy黑人黎講都幾靚仔

哥狗其實仲唔換人究竟佢諗緊咩

可以換邊個

一過半場就好似要失咁 曼爭氣啦

入多球收佢檔啦

其實入一球就搞掂

鏝差d

原本我諗住佢半場會換個防中鬥搶架

有1射未

同時摩納哥家陣縮後呢段佢聽仆街

唔明點解仲傳 3個夾住

鏝兩閘太廢
攻又幫唔到人
防又要人地幫

個個係咪丁力黎

直紅

6冠王戰術呀

Sterling真係on9第一下比啦屌，等到咁先比，自己射啦on9

阿古路好多球波都無人幫佢

曼都冇火既

直紅乜料？

邊9個直紅呀

果場都唔到PSG慢
巴塞逼得好癲

呀古獸不嬲都係靠自己突破好強

摩張紅牌點黎

講緊隊友唔幫手拉空
走多步都懶

今年睇下都有幾場
完全唔多覺有突破

咁都要黃？

但真係走晒樣， 癲還癲個個d 波甩腳到呢

我睇app彈左紅
原來係收太多黃

認真 太危險會黃

但佢係後面隊個頭埋黎咋啵

嚇撚死

阿古路炒得咁高

阿古路呢球掃把腳就入左啦
不過都難怪得哂
太近

早幾年佢食撚滑啦呢D

阿古路

摩放軟左好耐啦

呢個真

摩納哥下半場唔攻既？
玩輪流攻

刷射門數姐

入夠出線就唔攻

Sane傳乜9

單刀都唔入

阿古路都好似冇態冇左成年

阿古路曳左d喎

平安鐘喔咁快

比鏝入一粒就收皮啦
唔係諗住自己啲防好勁啊嘛

唔通今年得李城入到八強

摩入多球

所以拿拿林入多粒啦

對面太廢

SANE呢球反而射

射都岩
中間好難比

點止成年，兩季喇

摩入多粒生性啲

放棄咗阿古路條on9了

依家有d 危

掂既

認真今場鏝有耶蘇應該一早入到波

摩做咩放慢比人攻

好彩依家做緊文員

又同上場一樣
用晒力 完全迫唔到

會唔會體力問題

其實條後都好危
下下一條線就穿

其實佢一黎就入係因為佢抖左好奈，

阿古路真係扭太多
可以射都上多左腳
哂太多機會

真係差咁遠咩

等睇摩失波

真係2：1

無晒d 迫搶

sane

2:1

守咩鬼野
依家大鑊

唔知仲谷唔谷得起

On9

阿古路都key好多波都唔算好廢姐

屌。又係咁

上下半場差太遠

施迪比走甩桑尼

摩您做乜9

守乜撚
防守勁垃圾
上去攻啦屌

上半場=巴塞巴黎首回合
下半場=次回合

查甸用錯戰術啦下半場

沙尼一加速快到仆街

兩隊法甲都唔知守咩

首回合其實都係咁
兩次領隊都無做過野 任人地屌

摩哥真係ON99
自己隊波出名攻擊力強 想入就入
後防明明得啖笑 對英超球隊都仲敢玩死守
係咪唔記得左上場又係入夠3球唔攻先倒輸2球?

屌你和仔走夠音未

monaco做乜鳩，贏個作客入球就諗住守完
唔講唔知以為八十分鐘

基錯

摩哥班垃圾唔記得左上場係點輸5:3

攻啦
下半場縮撚哂入阿媽個閪到

多數一守就好易出事

同上半場2隊波咁

邊守都咁耐阿，頂佢

假波到

迪布尼打防中後曼城串連好咗好多

法甲波係咪出名走樣

屌，莫講話呢啲豆腐防線，就算馬體會呢啲都會唔小心失一球半球啦，有壓力架大佬呀

3比1

3：1

曼城

3:1

又到鏝城急

一攻番就食屎

咪守喇摩納哥攻佢老味啦

goal‼️

摩456佢啦屌

一早咁樣咪幾好

完全無人mark

冇人mark

一開始攻咪冇事囉on99

好波

一攻咪入囉
縮乜撚

其實再攻都無問題

點解冇人睇？ 琴晚李斯特城多人討論過今日咁多

攻佢 456

燈下鏝晉級先

屌lag撚左睇唔到點入

嚇死人咩
摩

傻仔鏝踢highline

屌你摩納哥求你唔好再縮 進攻唔該 !

作客入球真係好偉大既設定

兩隊都唔識守既梗係攻啦

哥狗仆街
醜死怪

上年草左好多李城人

死球 頭鎚

李城有大堆英超西甲花生友
呢場得鏝迷同反哥
邊同

鏝d死球守得好差

0防守vs0防守

正

哥狗

識睇一定睇呢場

有引以為傲既攻力唔用 走去守英超球隊 唔失波都幾難
明明一攻翻 曼城班人就亂晒龍
班黑鬼出盡力跑無人追到

頂撚住 摩納哥

入佢

繼續壓上去啦

不如打0010啦打咩433

哥狗一無美欺就唔識教波

摩納哥好撚癲

換老野摩天奴入黎猜波

換走佢 失一粒就唔洗攻返

其實似無氣谷唔起
家陣放過摩天奴黎控下節奏睇下會唔會好番D

屌你摩納哥 又縮

利申:獌訓醒睇鏝出局

摩納哥入多粒啦屌

摩納哥有冇多一球呢🤔

新享利幾勁喎

一入就縮番轉頭

哥狗儲印花

出哂啲黑鬼守啦要守，留bsilva又縮

換走mbappe

鏝晉級

啱喇，換莫天奴出嚟控制返節奏啦

路過都要講句
換個最有威脅出黎，有病呀
唔怪得五年四次十六強出局。。。

摩納哥唔入多粒真係分分鐘比曼偷到雞
而家邊面入多粒 就真係奠定勝局

曼晉硬
屌你摩又重覆犯錯

睇錯以為又抽阿狗

屌lag撚到仆街

摩個領隊係咪on9

巴神都黎睇

防守咁廢學乜人守

頂你摩 冇眼睇 被鏝禁住嚟攻

青訓都贏鏝

縮乜尻呀屌

勁到

縮左死硬 攻啦屌

教練on99

成班真係跑唔起

摩納哥猜又猜唔起
放兩邊又唔掂
似想死守到尾

悶冇野做，唔通喺屋企放煙花咩

Why

終於有返少少攻勢

^
好勁好難打

曲直都分唔到

入多球保險d好似會死咁

曼城個換人制壞左

得叫LEMAR仲爆得起

儲番8強用

黑鬼都唔跑下

鏝晉級 燈到完場

儲印花

儲番英超用

Bakayoko正到

留返下年再換

好心防守咁差就咪撚縮啦

無高佬就燒味
鏝既戰術世界級

買番jovetic啦

不了，猜唔到波

又話要燒味

燒味果陣唔會出佢

睇哥狗柒好有娛樂性

丁力

哥狗收皮啦

最後一foul

出局

支持哥狗晉級
屌你呢D完場先講啦

曼城冇換過人？

開到咁

哥狗係咪唔知咩叫換人

換左一個

要儲架唔係下場點換6個

有伊恩拿祖
完場

留番英超換啦

又新亨利

終於可寫大大聲恥笑哥狗

真係燈到完場

好撚激

鏝

哥狗嘻嘻嘻

睇呢啲波唔訓都抵

條女不嬲無料， 拎住msn 加小白者屌佢

垃圾鏝抵啦

係呀

哥狗個狗樣

拜仁疤塞我老母教都6冠啦

劍晚會睇波既一係鏝迷一係反哥

見到哥仆街
性能力強左,轉數快左,觀察力強左,默書考試都拎100分!

岩岩醒 又有得笑

哇摩納哥個教頭洛賓嚟架！？咁撚似樣嘅

quote錯

睇得出哥狗既戰術真係好廢

您老母識唔識西班牙文架